呢排有冇巴絲都成日肚唔舒服？

自從班狗亂撚咁放彈 唔知有幾撚多有毒嘢滲入空氣 然後化成水 唔單止平時沖涼洗面搞到皮膚差 飲啲水都搞到肚痛胃痛
利申住深水埗
屋企人呢排番香港幾日就日日話肚唔舒服

善。